[估國家] 嫲嫲呀女孫女 親子丼山盛

2018-08-11 17:29 xxx 記者xxx╱即時報導

xxx徐姓男子（54歲）4年前與失婚的李姓婦人相識後同居，進而認識了李婦的女兒，因李婦的女兒是單親媽媽，她帶著讀國中的女兒住進徐家，一家三代的生活花費都靠徐姓男子支付，女生的書包、學費、運動服、營養午餐都是徐打理，後來徐和李婦的女兒要好，2人有親密關係，母女還為了徐鬧翻。

1年多前，徐姓男子把歪腦筋動到李婦讀國一的外孫女身上，趁接她下課時帶到公園或朋友的套房，先後八次對女生下手，去年5月下旬，女生上完生理衛教課後悶悶不樂，向同學吐露「叔叔脫我褲子... 」，同學趕緊報告老師，揭發了徐的惡行，女生隨即被社工安置。

法院審理時，徐姓男子供稱，女生雖然不喜歡發生性行為，但都是她願意的，事後也有給她錢，應該算是性交易。

不過女生表示，每次都被徐接走、無法脫身，每次都有說「不要碰我身體、不要摸、很痛」、但徐力氣很大、講不聽，她無力掙脫才遭玷辱。

法官根據女生的驗傷報告和談及性侵害時出現焦慮及恐懼的心理評估報告，認定徐對女生性侵，依八個對未滿14歲少女強制性交罪判他12年徒刑。

至於徐和李姓母女的錯亂關係，因李姓母女2人都成年且失婚，無另一半控告徐男通姦，且無性侵問題，檢警無法究責。

Av都冇咁既情節啦

一睇「國小」、「國中」呢啲就知台灣啦，全地球得佢地會咁叫

係婆婆唔係嫲嫲

山盛

大佬呀可唔可以唔好咁痴線呀